想買電動梳化邊隻好用？

芝華仕/home21/兹曼尼好？
最緊舒服襟用

芝曼尼

芝華士

屋企人有張耐用過閪 ,坐落仲好舒服好好瞓

早兩個月都買咗張，仲有得加2999 換張控摩椅俾個 fd

芝華士，屋企張買咗成十年都未壞

好正

同求